諗到個笑話 包好笑

如果下場克羅地亞嬴既話, 即係法國對克羅地亞
簡稱法克大戰, 咪即係FUCK大戰

收手啦好嗎

諗到個笑話 包好笑：

樓主

呢個好笑

當一個城市變到咁就算幾有錢都冇用

屌你老母發現連登仔真係ON9, 係唔係都屈鳩人燈

樓主係咪俾人串完燈之後short撚左牙

係呀, 如果法英大戰, 即係FUCK YOU大戰添呀

巴打...搞笑既野真係好講天份

我覺得幾好笑

如果英格蘭嬴就係法英大戰
即係FUCKING大戰
笑撚死